正常廁所客滿，究竟可唔可以用冇人使殘廁

商場去男廁開大，冇哂坐廁
等左陣，都冇位，好急出返去見到個殘廁冇人使用即刻邊入邊解皮帶
好舒𣈱
有人喪拍門 以為又有巴打有需要
就速戰速決啦
一開門有個4眼阿嬸，一個輪椅使用者，一個賓賓企係門口怒啤小弟
4眼阿嬸
小弟
先生你知殘廁係比殘障人士用果可？
我知，男廁滿左呢到又冇人先去
點解你唔去男廁
我去過滿左先去呢到
你冇！點解你個正常人要同有需要既人搶廁所
男廁入面得2個坐廁都滿左，我係入面出黎，見冇人用先用姐
我見住你入殘廁冇入男廁
點會冇阿！入面2個坐廁都有人用緊阿，我肯定！入去睇阿
你用心諗下受咁多年教育咁做岩唔岩啦(轉身入殘廁)
黑人問號

幾時開始用殘廁同關愛座一樣要受批鬥

利申 小弟正正常常，冇任何殘障殘疾

同佢講你腦殘就得啦 腦殘唔撚係殘呀？
利申：成日去殘廁開大

急屎理得佢老母姓咩

搶佢老母咩，你殘障排緊我見到唔撚讓你就話啫，冇人用都唔撚俾用都直頭反撚智

理撚得佢呀
唔通賴起地下咩

殘廁開大最撚爽
地方大，有廁紙，仲要冇咁臭

仲講咁多 係我直接走啦

馬上扮腦殘
流撚哂口水
睇佢咩反應

D 自卑人士係咁撚自大架啦, 成撚日幻想全世界迫害佢地

你掛番張白咭出黎咪無事囉

急屎急到極限既時候同殘疾無分別

有無法例講殘廁淨係比殘人用 其他人唔用得？

理撚佢咩 不過試過太急冇check好是咪鎖好門 咁岩又有個正常人又好急咁開門

比佢睇

用完就走啦
仲同佢講咁多
我唔用都用完
你吹咩？

理撚得佢咩 都認左低威解釋左男廁冇位啦 仲想點 急起上嚟有乜計 唔通瀨咩

屌柒佢啦

自認自稱腦殘就用得

係你先咁on9同佢嘈
bang門走理撚得佢喇

殘廁只係殘疾人士優使用，一般人都用得。

扮聾扮啞咪得囉

屎急到爆拎個膠袋屙都得啦, 何況只係入殘廁